[文宣呢？]點解以前有歌詞文宣，依家無晒？

六月飛霜，世界怪得誇張

推

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

你仲坐係度出post即係得把口想等人做自己享其成